delcourt czytaj delkur francuskie wydawnictwo komiksowe założone w roku przez guya delcourta oprócz francuskich nowości komiksowych np armada aquablue pieśń strzyg publikuje mangi i serie amerykańskie np spawn linki zewnętrzne